(軍歌系列) 香港黑警入城

正義に勇む黑警の 赴くところ敵はなし 鉄壁誇る敵城門
堂々響く進軍譜 燦爛仰ぐ支那旗 黑警入城万々歳
黑警万歳 万々歳

万歳

push